# Initialisation

Pour initializer le projet il faut lancer l'exécutable qui créer la base de 
donnée : CreateDatabase.java qui se trouve dans le module launcher

Puis lancer l'application avec App.java qui se trouve dans le module launcher